（連登力量）支付寶香港極受年輕人歡迎 普及指數狂升超過50%

香港人對我們祖國的熱愛，當然只會有增無減，很多中國香港人都説支付寶很先進。或許就是這些中國香港人，令支付寶在香港的普及指數狂升。由香港生產力促進局獨立進行的「AlipayHK智慧支付普及指數」（普及指數）2018年下半年調查結果於數小時前發佈，結果發現支付寶用戶普及支數高達55.9，比過往45.5上升了不少。

大家可能認為指數不代表什麼，但調查還是有一些有用資料，揭示中國香港人十分愛國愛黨。支付寶香港為搶電子支付市場，用不少小恩小惠吸引了貪少便宜的中國香港商戶加入，2018年第四季度加入的商戶總數，較第三季增長逾三倍。

另外，調查亦發現，年青人（15-24歲）和較年長人士（50-64歲）使用流動支付比例增幅尤為明顯。

啲中國出現次數有冇多啲
Btw 最賣港嘅兩個族群 最中意用

MK仔大陸後代最鐘意用

放心，個個月奶完你d優惠，大家一定會集體用返八達通

可以變相用信用卡畀錢賺里數或者cash rebate, 對結果唔意外

原本5蚊優惠卷變左3蚊
依家唔撚想用支那寶了

阿婆教落
邊有咁大隻夾乸隨街跳
便宜莫貪

連登仔逢反必紅

宜家M記冇減10蚊

真係睇下佢可唔可以放水放到霸左個市場.
其實既大陸都係,用電子支付平過現金,仲要國家保護,咪霸到個市場

睇下佢派錢派幾耐
早排雲閃付30-20
果排咪大把人用
完優惠之後有無見過人用?

香港人好現實
支那講乜鬼愛國情懷都係廢話
最緊要有無着數
即係依家成日叫香港人去Die彎區住
咁你Die彎區會唔會每個香港人去都送贈數同有錢分？
無就嘥鳩氣
等於你支那寶係咪永遠有優惠？
一無又係聽收皮

[AlipayHK]: 喂！送張禮券比你，如果你仲未用過AlipayHK比錢既話仲有$50迎新獎賞添！每日掀呢條Link都chok到禮券架！AlipayHK真係有好多優惠！

咁你Die彎區會唔會每個香港人去都送層樓

每次見到d支付寶係度磨機真係好撚燥

紅?紅係邊？

冇綁credit card
有錢減個陣咪用
5蚊10蚊咁減其實幾爽

優惠縮緊水啦
淨低好多殭屍account就真

連連登仔都好多人用，街外就更加

咪即管睇下派錢優惠完咗後，剩低幾多人會用囉

好多中学生用緊

未用過

一冇優惠就用返apple pay啦
又慢又柒

我老媽都有用
其他野又唔見佢轉得咁快

事實上支那寶商家覺得反應慢廢過PAYWAVE APPLE PAY
同埋無人用 一個禮拜都無人用
我想知佢呢個垃圾報章所指既普及指數50%點得返黎

應該裝過一次就計，唔計啲人刪app，所以普及永遠只有升，唔會減

btw，平時七仔買嘢目測應該都有10%人用支那寶

無著數就唔會再用

支持你地，以後都希望你地稱呼番自己做大灣人
玩Taobao，飲HeyTea，用Wepay/alipay，做DaiwanRen
香港人呢個名太落後唔適合你地，慢慢掃入棺材算鳩數啦

反而呢排覺得少咗人用,無晒優惠啲人唔用啦

點解好似無見過人用咁

佢冇優惠就用番8達通加信用卡

一次都冇用過支那寶

建議你企一個鐘係屋院百佳收銀睇下

apple pay應該係最慢，仲慢過比散銀

屌你老母八達通

同tvb盒一樣，以本傷人引人裝，跟住用安裝率打飛機

不如企夠一日啦，見到一單就可以叫多了……上班族幾乎係街消費，都見唔多，你叫我企耐啲姐係唔多囉，我日日都見人用八達通咁先叫多

返蚑那啦

係街見人用QR code俾錢我會投以鄙視目光

TNG當年派完錢後就冇人用

編報道話年輕人用流動支付方式較多但無話係用支那寶喎咁樣老屈都得嘅
反而班廢中廢老就真係9成都用支那寳啦

支那寶想令人習慣用
等d人用慣左就會令佢地目的成功

排隊見前面條仆街用支那寶左嘟右嘟都未得真係慢撚過西，都唔知有乜咁好用

慢撚到仆街
有次同fd買野，佢話用支那寶平三蚊咪俾佢用囉，等左成分鐘先開到個code仲要失敗
之後我話轉用信用卡，部電話一拍埋去就搞掂
2019年有nfc唔用走去用qr code真係on99

我見都係學生用多 或者上左年紀既人

無可能用慣，因為太唔方便
香港人首先睇錢，其次時間
依家你有著數咪可以犧牲時間囉
無著數要佢等多一秒都屌鳩你

之前M記多優惠咪多人用

有著數點解唔拎
每個月拎完支那寶優惠咪用番8達通囉
另一方面8達通唔生性
對於用家黎講， 8達通真係好廢

百佳個儲分app係用qr code 係咪搞錯咗

新一代00後同支那人無咩大分別
又上深圳又匪語又玩支那寶

物撚野中國香港人
叫埋太陽系地球亞洲中國香港人好冇

好心咪撚轉貼d垃圾網

好嘔心

個批年輕人 全部都支那豬 同腥港人
緊係啦

無計 唔肯加apple pay google pay

同路。。。

但係支付寶低估咗香港人鍾意著數嘅性格特質

我都用咗八個支那寶 Account，拎完優惠就掉

個問題係你幫佢做大條數...之後出埋而家樓主果d report

最後佢咪可以話自己好撚多人用再去sell俾其他公司裝佢部機...

有本真係大撚哂...

我老婆比佢個村姑朋友 渡左去用

無優勢仲唔即刻del 左你個APP咩

用緊八達通+信用卡+payme，啲fd覺得我好落後

根本支持得呢堆野既舖頭都係「信心保證」
雲閃付個間北海道生毛

好心啦，香港人係咪零舍鍾意食屎

見上面班人有著數就用 就知幾多人用緊啦

個普及年齡代表左啲咩 自己諗

垃圾蝻死返自己國家啦

果D對qr code支付驚到
瀨屎 避之則吉 既連登仔
到底系咩心態

減3蚊

硬係覺得宜家人口互換咁
單程證啲人湧哂黎香港啦 4.2萬人
政府又力推大灣區
係咁叫香港人去上面發展

有著數點解唔用

每個月月完優惠就用番8達通/applepay

屌，原來呢度都咁多人用
成班大陸仔見有著數就用埋啲支那野

乜尻抖陰 支那寶 裝都冇裝過 可能我已經唔年輕了 btw 十蚊八蚊都貪

睇m記fb啲post幾多人comment支付寶link
就知銀彈政策幾有用 同埋啲所謂香港人幾貪小便宜

八爪魚唔入Apple/Google Pay嘅後果
雖然係香港產品
但係都支持唔落手

打撚死都唔用

有著數都不了 今時今日仲慢慢掃QR code
仲要賣資料俾共狗
PayWave兩秒俾完錢走人好過

有優惠先用.. 無就用返 octopus / android pay
快過 支那寶好多..

又燈

到支付寶可以搭車又入到Apple pay果陣
八達通可以正式收皮

篇文啲稱呼擺明係反話
點解有人真心覺得嘔心

依家d大集團連鎖店好積極咁推廣

無淘寶無支那寶

90後真係好撚廢

口講一套做就另一套

周圍都得八達通果陣就話想搞電子支付
到有電子支付就話都係八達通好
連登仔

連登仔口裡說不

食窮支那寶

仲有友人推薦每日有兩蚊架麻, 咪變番5蚊

不嬲香港人都係口話反共，但平日生活就用中國野嫁啦。影響到自己咪反囉，到有著數時奶共都奶吾切

要支持本土電子錢包，可以用楷仔tapngo

身邊有好多朋友用，仲想叫埋我用。講咩「咁多優惠，唔係唔用下嗎？」，用住話我唔用就笨既口吻同我講。

但我一話咁你咪出賣哂自己個人資料俾支那國囉，佢地又話「屌，呢D資料佢做撚到咩丫，驚閪咩」

有時夏蟲真係不可語冰

我用流動支付
但只限apple pay
支那pay 諗起私隱 就不了

中央大把錢

無得救

八達通=港鐵=政府

咪一鳩樣

$3, $2, $0.2
真係好撚似乞兒

越反越紅

利申 冇用過

用都未用過 點入錢落去都唔識
最多咪唔用 唔食佢有discount個啲

成日覺得俾錢個陣俾qr code人嘟好樣衰
宜家團購完買咖啡嘟qr code都覺自己好樣衰 會唔會俾人以為用支那寶

數據證明香港人蝗化計劃進行至50%

Apple Pay 好正
完全可取代八達通

只用payme

無著數一定用apple pay
快好多

翻緊7仔pt 都好多香港人會用支那寶比錢 通常係30-40歲港媽 或者係20歲下後生女 男仔就相對小 反而20-30嘅就真係冇乜見過

個問題唔關Apple Pay事囉係鋪頭上網慢

當初馬撚當香港提款機
而家香港人又貪小便宜走去奶馬撚
奶都算，仲要吹奏佢好成功乜乜柒柒
正賤種黎

八達通港鐵撚係政府

即係仲有50%人反對既

不知幾撚想香港政府回購港鐵同所有的士牌
咁港鐵就唔可以用股東利益為由加價
八達通Apple pay 唔需要任何商業考慮可以即刻上馬
白牌車唔會再損害的士牌持有者利益
可以合法化uber

順帶一提墨爾本市內電車係免費

成班人仲以為自己可以食窮民建聯咁食晒支那寶D優惠。人地係你一裝APP就已經攞晒你D個人資料賣錢啦，真係蝕頭賺尾咩

每次見班撚人慢慢解鎖掃code 都想屌鳩佢
拍卡一秒完成嘅野你要用20秒

晒撚氣, 大陸都用唔到,
反而 wechat pay 可以買高鐵飛.美團等 APP

有錢就認老豆

唔係唔肯，而係人地嫌八達通細，唔同佢玩

券

出完一堆優惠，就係為咗呢一刻，可以話俾人聽好多人用，然後吸引更多商戶同佢合作，變成到到都有得用支拿劣質寶。

其實最撚快一定係八達通
apply pay同支那寶都用過 兩樣都係嘟完要on99企係度等approval 走又唔係 唔走又唔係
反而八達通一拍落去聽到聲就走得 唔使講唔要單啦唔該之類